荃葵青有咩拳館推薦

近期搬咗去嗰頭 想搵間可以拳館操下 各巴絲有咩推薦

推

工聯會陳式太極拳館

主要係唔係學套拳？